一人一段youtube怪異/心寒片

Sitting and Smiling
但佢無出片成兩個月，到底去左邊

聽聞有人入左佢屋企佢都繼續對住鏡頭微笑 好似無事發生咁

#SaveMarinaJoyce

就係第5集果次

好癲